HSBC，割蓆的考驗

搞匯豐呢單野係一個考驗，咁多個月以黎一直講｢永不割蓆｣，前線做咩都唔割，燒獅子頭呢單嘢就係對黃絲嘅考驗，叫咗你揸緊個信念，信念唔夠就唔得

如果我係勇武，見到裝修完返去俾人屌到仆街，下次有活動真係未必出黎搞HSBC俾人搞唔係冇原因，大家自己諗諗。

第一次出汽油彈時都大把人話不割，點解而家割到咁樣，睇下立場、連登啲cm我以為我地發動咗911

而家好多風向撚，要獨立思考啊，你個腦要人啊

奶共紅企自作孽！

公關打手點樣幫匯豐洗白都無用。

熱門有幾個post入面都鼓吹割蓆

割你老母 奶共呀哪

星火個戶口已經運作咗好耐
要屈佢洗黑錢都唔係今時今日啦
有腦諗下都應該知點解要裝修HSBC

核彈都唔割
區區一隻獅子？？？

奶共同出賣香港人=抵L死

佢要做大陸生意點會割

連登仔買左好多5仔

唔割蓆唔代表唔檢討

me too

如果匯豐夠疆同支共割，一定會原諒

唔割 但係下次中資優先啦

唔割
都無資格割啊

根本冇咩好割,問題一直係政府度

手足做應份既事割乜撚野

永不割𥱊

燒咪燒囉檢你老母

唔割
不過下次燒埋隔離某棟會更好

手足緊要定隻19獅子緊要？

HSBC係咁嘅態度的

好老實啦 石獅子同舊中銀大廈都係文物
中銀咁耐咩事都無
匯豐擺明比政府同黑警搞你就放火燒匯豐
而家搞匯豐仲搞埋恒生 仲搞得勁過中資

話就話唔割 不過再亂鳩咁搞盞比同路人離棄

算啦收手啦, 唔好再搞到我堆5號仔啦

活生生的人都保護唔到
走去講保護d死物

曱甴平睇到好開心

點都唔割
只係對獅子話曬係文物，留啲面尊重下對獅子都好，佢地都食過子彈...

手足做嘅不割。做得好。永遠支持
但黑警做嘅。點解因為不割嘅亙信就要食黑警死貓?

真係證明到係手足做。一定有佢原因。永遠相信，支持

藍到仆街間銀行

hsbc比人搞唔係無原因
話之佢郁星火係自願定被迫

搞中資->冇防暴

搞hsbc->一堆防暴係入面埋伏+停埋遊行

hsbc實係黃

要割真係割太細火了
隻野重係到

乜鳩都唔理裝修
咁當初做乜入立法會果陣會貼晒唔好搞文物？

一直以嚟就係大家做嘢有分寸先有市民支持
你裝修咪裝修分行囉
好似法國咁連凱旋門都搞埋 咁樣真係好咩？

你而家點唔鍾意都好 匯豐都曾經係英屬香港嘅集體回憶

So what???有幾考驗呀
小事啦，咪鳩吹風向啦屌你老母

有咩回憶? 派過錢比你?

其實冇辦法證明到邊個做，但成日聽到啲人係咪都話黑警做，我就覺得等同割勇武蓆

果2隻獅子係文物就收返入博物館啦

Push

做咩要割?
鬼定分化狗?

燒藍絲都唔割，燒隻石貓割乜撚

割乜撚野
我一早叫屋企人draw 晒Hsbc d錢走

唔會有人割

唔該你自己去立場同埋連登睇下啲cm係點。同埋我點撚樣吹風向？我叫人諗清楚都吹風向？

仲有最後個四個字麻煩對住你老母自己講

對你無唔代表對其他香港人無

再亂鳩咁嚟 比你光復到香港都好
都唔會再係原本果個香港

其實下下要求和理非調整心態
點解裝修師傅唔可以聽意見改變下手法?
做完d大家唔認同嘅行動就屌和理非割
其實最分化就係呢種唯勇獨尊嘅心態

但我知呢d說話連登一定唔岩聽

唔屌
唔承認

我係P牌，我係鬼，我係分化撚

btw睇下正文先啦

不過我又唔覺得燒隻獅子有咩咁大不了

唔割，但保護文物

和理非表示不割

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

核彈都唔割

核爆都唔割 界頸都唔割，擔心HSBC 隻獅子 但係有時為左同班偽中立的暗藍面前唱衰班黑警，我會話係黑警做架咁講對班偽中立好有用，因為黑警而家太唔可靠

所以前線聽到可能有時係咁，安慰下前線寶寶先

我自己見到證實係黑警放火嘅有2次
詳情唔講。係100%自己親身驗證。
咁係咪都應該將我自己嗰2次都屈落市民道?

割你老母咩

收皮啦3毛狗無人割蓆啊

講明核爆都唔割

咁燒藍絲個單點睇

係搞文物但隔黎d紅企又唔搞
就好似裝修miniso又唔裝360咁

核爆都唔割

拉

幫佢哋火燒旺地、浴火重生咁幾好吖～

利申：見唔到有人割

搞隻獅子都割?收撚皮啦

btw我認同中資係優先過HSBC

割咩野? 點都唔割

起碼嘔返7千萬出嚟幫手足先啦

考你老母咩

唔割啊屌
但建議下次可以唔搞文物

唔會做，不過唔會割。

唔支持，不過會理解。

邊有人割？？？
殺狗都唔割

我只係想講。我自己驗證。唔係100%係市民做。就係咁簡單
都係嗰句。手足估嘅不割更加要稱讚。黑警做嘅無需幫狗食死貓

???我唔覺有?
你可唔可以貼link

咪係 隔離兩棟中銀咁耐以嚟乜事都無
HSBC就出盡力咁搞

on9發洩

根本得連登班鬼同五毛割 正常人根本唔覺有咩問題

求下唔好割我就得

推 唔割

立場link自己入去望

條仆街隔離po已經屌緊前線「紅衞兵」都叫檢討

五毛就有
撚有人割

根本好撚小事
扑碎隻獅子都唔割

咁都屌

連衛兵自high

出賣星火 有咩好割？

咁小事唔洗開post啦

我地有咩資格割

為件死物割?!
同柒婆為件死物感到痛心有咩分別

其實唔洗問，我唔信同路人咁少事都割...

一到大遊行或者深夜D 分化撚, 五毛就出晒黎帶風向
到到手足番晒屋企又變番正常
分化撚咪撚當人ON9

祇會開心。㸃會割?

不如你就落街行下，幾撚多間中銀分行爆哂圍哂版幾個月？中銀大廈無比人搞就係咩事都無？啲手足覺得邊度就手咪搞邊到囉，咁岩今日經過佢地咪搞獅子，我就真係唔知你講既亂搞係亂係邊啦

牛唔飲水唔㩒得牛頭低，星火行左幾年，無啦啦呢啲時候封？做咩叫完星火拎錢走又唔比人兌現張票？而家直接搞鳩手足啲律師費，然後你坐係到話亂搞？我屌你老母咩亂搞

都半年啦 依啲事都要諗

用個腦自己諗下
好多人祖宗個神主牌同墳都係死物
咁講隨時都可惜被處理架啦
邊個會想支持生命財產都無法保障既政權
不重視歷史既民族係無希望既民族

直接容許恐怖分子埋伏銀行內 匯豐仲衰過中支銀行

無錯, 我都係咁同老母講
係黑警做既, 但自己就唔會割

多謝勇武手足唔同我割

點都唔撚割

無打算割

同班割蓆撚講
香港過百年歷史比人破壞到咁，我地仲傷心
同情心請用喺適當位置上

睇live嗰啲大部分都係冷氣軍師，根本唔會出黎

Hsbc搞鳩我地
裝修好合理
割就係鬼

F3 文物兩個字

[突發]紅燒獅子頭

永不割蓆

比起之前元氣360
大貓呢次都唔係好大件事姐
體諒下啦

好少事

講左核彈都唔割！
話事話有咩係勁過核彈？

佢地改曬口做「檢討」架啦
#10 條撚樣屌前線紅衞兵 / 恐怖分子都係「檢討」

搵唔到割既理由

邊有人話割？唔割！

仲話核爆都唔割...

不割

可能班狗見到遊行越黎越多人係維園等出去 驚你又破紀錄比全世界知 咪扑玻璃囉 見班人叫獨立但又冇人割蓆 咪係咁吹風

立場咋嘛，又唔係連登

你係咪想講我個post係割蓆post？ 你望真啲根本無人割

又，你個post入面勁多一早block咗嘅人係道comment，全部勁extreme又，話燒哂咁又點，唔洗檢討

你自己諗下，到底係咪你自己畀人影響咗

無人割，只係唔認同。

但係就會隔撚住個MON 屌手足做得唔好

咁撚小事

做法唔完美，可接受，要改善未得囉

唔割
為左舊死物割？
忽撚左？

同意

去悼念對獅子囉

5號仔呀
冇得收息啦

一起底就知係垃鳩圾冷軍

要割係割匯豐喎，比舖狗隱藏、封星火，匯豐應該執埋 hsbc hk 佢

無人屌，樓主活喺藍絲谷裡

核爆都唔割

香港係一個點既地方係靠啲人行出黎，獅子山精神都係講緊大家靠拼搏，唔係死攬住啲所謂回憶係到呃自己香港有幾美好，香港變就已經變左，一早唔係原本既香港，要佢變返好就唔好著緊隻獅子有幾爛啦

HSBC 幫黨鐵分擔「裝修」項目 🛠

認同要檢討

深水埗甲甴屋係二級歷史文物
咪又係照燒照劃花
最後咪又係唔割 從來冇考驗呢樣野

口要令對家有傷害就得，係人係鬼一 d 都唔重要。

唔明你出盡力既標準係邊，全港十八區幾多中資銀行分行被搞？hsbc又得幾多間分行搞左？係咪唔搞總部等於乜事都無？

push

豐富 國泰 太古 呢啲擺明比政府搞鳩啦
你而家幫政府搞鳩佢地
同和你shop 黑警幫手搞鳩啲商場有咩分別

唔好同我講匯豐已經比中資入侵
你自己睇吓中國平安佔股幾多

有人割咩

比起死左人
呢d算乜

唔割
火獅子 好靚

有班人攞71比
唔問下依半年發生咩事
要做文物燃 唔去保護李小龍故居？唔記得左喜帖街？
隻獅子1935年
唔理論85年的歷史比起個堆政府冇保護的文物故蹟邊個重要d
尊重有堆人係文物燃
但麻煩譴責的同時 譴責下 中共破壞中英聯合聲明（1984）廣東話（明朝至清朝中期）同香港歷史（明朝末年)（香港開埠之前，在明朝末年已經有香港此名稱）
source: wiki

Agger

算啦 核彈都唔割只係口號黎
我地case by case啦
燒撚左全港既hsbc都唔割啊屌你

咁都畀人貼堂
痴線唔通話係連衛兵，點知個啲係咪真係五毛收錢既紅衛兵亂帶風向

你要留喺連登同温層嘅我冇野好講，但連登以外，立場係另一個黃絲層，入面好多唔同層面嘅黃絲。

另外，我提都冇提過你個post，我出post叫人諗清楚，個問題係邊？

唔應該成日有迷思要做返以前既香港,世界都向前既時候居然諗住倒退
所有文物都係香港人既歷史,歷史係建立人同民族既身份認同
個底線居然可以係咁退,咁仲有咩原則可堅守
同埋燒係有咩意義?咁好只係諗小唔小事,係呢件事根本唔知做緊乜

星火單野就算邊間銀行都會向金管局跪低

而家擺到明要逼呢啲偽英資出聲割鳩政府啦，太古比政府搞，但佢有無出賣手足呀？旗下得個國泰比人換埋管理層先搞白色恐怖

匯豐自己主動報比狗，然後話cut户口又唔比人換票拎錢，個陣啲狗未申請凍結架，唔關匯豐自己決策事關邊個事呀？

同石獅人獸交都唔割
------
香港獨立 唯一出路

HSBC 垃圾公司 利申 個到做

唉 一講就係割席㗎啦

含撚啦 譴責 同黑警林鄭講既野有乜撚野分別

完全無講過星火既野 姐係承認！

唔割

咁佢跪係咪就係要我地奉旨體諒？佢跟規矩做既星火一早換到票拎錢走啦，咁大間銀行美國都保佢啦，怕鳩你金管局？奶共咪奶共囉，而家七千萬係無撚左，佢出個啲解釋又串撚柒柒，嘔返啲錢出黎咪無事囉

點解要割 垃圾銀行

不用怕，是不會割的

Wfc個獅子頭
直頭要表揚

點解割？
區區hsbc 就要割？
太睇少我地啦掛

是鳩但啦，炸撚爆曬隻爛鳩獅子都唔割

勇武手足唔好割我呢d冇膽鬼就真

講真 理撚得你割唔割咩

樓主放心,其實大部分手足都無割
留言還留言
我地無割果D,根本唔會去睇留言

依家政府請埋成班打手就係要令你地割蓆
先有一班打手係到屌黃色經濟圈d商舖唔做abc所以唔夠黃要割佢地
之後另一班打手就屌黃絲唔係100%黃爬唔到上喜瑪拉雅山要割班淺黃
到今日獅子頭單野又一班話文物要割前線

正正就做緊政府日日想你做既野 - 割蓆同止暴制亂
用下個腦諗下啦

無割過

我相信好多人都有腦,識得做正確既選擇

所有奶共的被裝修都要大大力表揚，割條毛咩。

唔割
但覺得Hsbc 都係俾人擺上枱

舉例：客人放錢係你處，緊係信得過你先交託給你啦，點知你特然間扣起你客人的錢，兩個人之間的信任突然消失，作為客人會憤怒嗎？

同埋好唔好唔好每做一樣野又喺度問割唔割，成日提住割席做咩

理據何在

捐番7000萬出黎比星火咪當無數

點做都不割!

文物可以用黎記錄歷史，咁佢俾火燒都係歷史之一姐

hsbc 無得救 抵撚死

老老柒柒成間重新裝修都唔覺得有問題

無割過，咪天真

知唔知咩叫核彈都唔割
燒獅子、獅鳥咩柒都唔、撚、割呀
如果有前線巴絲睇到，請你地加油，
你地殺狗我都唔會割

你知唔知自己講緊乜野

其實而家都無中立可言
一有公司唔歸邊就會比人搞
唔歸黃就會比手足搞
唔歸藍就會比政府搞
比人擺上枱只可以話唔好彩 點都會比人搞

割你老母

Hsbc門口個隻唔係仿製品咩？

老閪都唔割蓆

但今日狗拆灣仔分行再俾人篤爆係真既

唔係佢邊有藉口出tg?

下？割咩？有咩好割？做得好好喎

我一定割

港共政權既老母

點都唔割，從來手足先係我地第一位

我鐘意食紅燒獅子頭，割乜撚

咁緊張隻獅子，咁你哋又屌林鄭緊張死物？
今晚銅鑼灣幾百人被捕，理咗佢哋先啦

獅子跳火圈失敗啫

1935年既仿製品

5號大貓令香港人太失望

由頭到尾無諗過割
反而想多謝手足

死物 only
張相影得靚, 有歷史意義 - good

剩係見到今日仲係咁多人咁撚團結
邊撚度有人割呀

你講股價？

之前講乜撚野紅裝修藍裝飾
事實上冇人得閒理你班只係睇LIVE既冷軍

唔割 不過隔離中銀都有兩隻石獅子

不嬲話左膠死全家 正係識出黎割 叫佢48下先講經啦

又唔係佢地出叫乜都得架啦

想知而加燒完係咩樣

唔割！

Diu 你 割麥7

冇諗過要割 燒隻大貓燒得好
明明匯豐背叛香港人在先
啲人又會咁林鄭心痛啲死物嘅

仲有 冇份落場唔好喺度指指點點
想裝修中資定藍店定匯豐
自己落場咪鍾意點裝都得囉

講真，呢兩隻獅子冇咩大不了，死物一件就算炸左佢都冇咩所謂

對死物無感覺
不割

考乜撚野驗
隻獅子識郁架咩

唔覺有人割 五毛留言第一日見咩

你膝頭唔夠硬 跪低得就預左咁既後果
企硬 唔跪得

割你老母呀！

吉野家日資添..

我認為 ‘打壓香港人’ 優先先啱喎!!!

優品360 (2360)
可以由5月$4.6 跌到9月$1.6

5號仔 你咪撚走啊!!

咪係，好多跟風/五毛割蓆

又唔係殺人打刧，係而家嘅社會氣氛，做出呢啲事係正常不過吖。都唔洗講割唔割，根本冇諗過

國泰都仲有得兜你唔爭在去埋撐班護旗手啦
要做生意全部被逼㗎

對住on9嘅所謂手足割唔割，真係好大考驗

黑警死全家 死完男家死女家

但我覺得hsbc太多人用 財雄勢大
好似國泰咁 唔會冧

仲唔辭職既究竟係咩心態

點解講句要檢討就一定無出一定暖軍

完全無考驗，仲親近左

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

講咗好多次凍結錢唔關大貓事

Btw三毛

點解講句野就一定無出
發夢唔通又要係度講咩

根本唔會割，我地應該要多謝勇武唔放棄我地，仲肯走出來抗爭，連登太多五毛風向撚，如果咁都俾風向撚導到你話係鬼做，又割席之類，咁你就唔好再講光復香港，時代革命，自己做返隻港豬生活下去仲好

炸左佢有咩用?死得有價值就話
做呢啲小動作, 教訓到邊個

割佢老母就割
核彈都唔割並唔只係口號呀！
係一個信念

仲割手足？割緊警暴啦我

Dllm 風向撚 立場cm 下面果堆

[即時]立場/獨媒/丘品/引述Now新聞台，今晚銅鑼灣拘捕逾4百人，當中包括社工/獨立記者/急救員，另有部分中國遊客/菲傭/外國人。

邊個話要割 割佢老母！！！

個mpf可以轉去邊

睇清楚 神火同埋匯豐佢哋嘅聲明未呀， 係有個hsbc 老鼠屎 睇到符合上報嘅條件 就上報 .

人哋匯豐都特登 打完場幫手去攞返啲錢出嚟退番畀人， 咁大間匯豐 要符合AML 可以做嘅位已經做齊咗. 依家 係班green object 聯同 律政司 閘住咗 張本票!

宏觀啲睇 人哋咁大間公司要付出嘅努力 暗暗地幫手已經付出好多嘅代價 . 同小店唔同,小店嗌幾句口號捐下錢 畀人mark低咗之後 可以摺埋再開間 .

將件事劏開一嚿嚿咁睇 咁樣 同四點鐘警謊記者會喺度講冇人踩人 有乜嘢分別 仲仲好意思話係黃? 公義何在?

p.s. 咁大間公司點會冇藍， 臥底都得啦。

就算唔係依家呢個形勢都唔應該用匯豐啦呀嘛

唔割，幾大都唔割

割乜撚野
港豬式心態
HSBC我又無份俾錢

呢隻獅子依家紀錄咗香港人嘅憤怒 以及 匯豐出賣香港人。

佢依然係文物

不過有一個新意義

一隻獅子都咁樣
到底獅子緊要啲定被捕手足緊要啲

但我聽D100個金融佬話取消戶口本票都出埋，係班狗用一D唔會用係呢種情況嘅條例，一定要扣起筆錢(條例名好難記忘記咗)

你自己睇吓之前國泰高層點保間公司先再講啦
而家比政府鍊住個空域先逼住要跪咋

同樣道理 匯豐比黑警同金管局鍊住春袋先要跪
你可以繼續裝修匯豐
但唔該你都諗清楚點解佢地一直比星火開ac
到近排先迫住要關閉佢地戶口

hsbc既原罪就係一開始容許個account咁用...
用無業務公司戶口收業務無關既款項

中資銀行?
戶口都唔比你開

只係講下其他睇法就話割蓆，團結係咁脆弱架咩?

睇返時間線，啲狗未申請到凍結就hsbc就唔比星火兌票，咁樣岩邊條規矩呀？就算啲狗開記者會個日都係話會申請凍結咋

割𥱊撚學埋林鄭啲衰野
對死物先有同情心

有腦都知係匯豐比政府迫要關佢戶口啦...

割乜撚

我寧願你搞中銀

推

割你老母 奶共呀! 你想呃正評咪講

問題係,有乜用?

咁多間鋪好似得hsbc出聲屌？
中銀嗰啲好似無出過聲？

又話係便衣黎既？

我係和理非。

求求勇武唔好割我，我想繼續一齊行。

燒個獅子都要割？HSBC幫手凍結左70,000,000hkd啊！7千萬啊dllm!！

從來唔care d所謂文物
幾高價值 都唔及手足既一滴血咁珍貴
幾耐歷史 都唔夠香港人既每滴淚咁撼動人心

D死物冇左咪重建
你而家起舊石 一百幾十年後一樣變做文物
但手足條命 冇左就永遠都冇左

popo落order叫hsbc唔好兌現本票
hsbc可以做逆權銀行?

點解話係黑警做就等同割勇武？其實會唔會係你呢個諗法先有問題

或者試下從呢個方向諗，如果係手足做，我地唔割嘅原因係因為理解係政權逼使，但如果係黑警做，即係佢地係有心想利用呢個動作去達至某種惡意目的，所以懷疑係黑警做而話嘅人根本就冇割勇武手段，只係針對那些不懷好意嘅目的。

做得好
再重申一次
核彈都唔割

邊條法例popo可以唔比銀行兌票呀？跪低左無跟規矩咪認囉，兜乜姐

要檢討既就只有燒隻獅子唔叫報到星火依個仇

割你老母，憎咗獅子狗銀行好耐，有人裝修多謝都嚟唔切

唔割
利申： 幾十手5仔

一黎就割/屌手足檢乜撚野討

兌票 畀人扣起 蘋果 講到明 係啲狗要求.

再由邏輯性思考
匯豐要凍結啲錢，就唔会做本票啦。
hsbc 都冇權去剋扣 而且一路嘅聲明同埋行動都係以退款為首 , 依家係啲狗用 AMl 法扣起咗張票。

人地幫到盡通知晒星光一個月後會關佢ac
本票都比埋 但比黑警同政府㩒住唔比拎
人地都算係咁啦 點樣幫手凍結呀？

點睇

凍左啲錢唔比兌要法庭手令，未有就凍得真係未撚聽過，佢係以退款為首，但事實上係無退到，咁仲有乜好講姐

我唔覺得民陣係fb 會老屈黑警同手足
隨時俾黑警告誹謗

無野割 狗既劇本黎

就係有, 由律政師聯手 只要話係懷疑洗黑錢就可以hold起啲fund.

立場, 蘋果都有講喎。

公司出糧用hsbc 咁點算

毒品調查科係可以直接凍

想問我邊句割/屌過
我唔撚係話前線「紅衛兵」嗰條友

兒登仔聽唔撚入耳㗎~
話你係0005 打手已經好比面

唔明你問緊咩理據
只係希望文物燃唔好雙重標準
要去保護所有文物同譴責番之前中共 政府破壞的所有文物
同時知道今日發生的係果
政府係因

咁佢而家關唔關毒品調查事呀

銀行唔聽政府講，唔知係少咗中資生意咁簡單
係俾金管局釘牌呀

就唔会做本票啦
露底了, 五毛

手足以外嘅野都係身外物，冇左我一d都唔覺得可惜。同埋我唔覺得手足冇分寸，由幾個月前匯豐炒左個搞集會嘅金融界手足，再加上個月的星火事件，匯豐好明顯就係敵人。敵人嘅野冇左或者受損真係wfc

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

割？包皮就有得割

No

p牌多撚到好似7仔咁

匯豐篤灰=抵死

不嬲係唔需要， 反洗黑錢凍結 夠曬條件 可以即刻做， 呢個係一個機制

利伸，有friend做aml

起初裝修黑店時，最多淺黃話係臥底黑警做，甚至1/7入立法會時，已經有人咁講，好多人只係擁抱畫面靚嘅事；但對於裝修、放火呢啲就唔願接受係自己人做，一律話係黑警做。上得連登大多數都係後生仔，覺得冇所謂，但其他年齡層、唔上連登嘅人就唔係咁睇，就唔接受自己人咁做，將畫面唔好睇嘅射晒俾黑警，抹煞咗佢地嘅勇氣

你睇返蘋果啲警察係用依個部門做，因為佢地有咁既權力

唔明割乜鳩,你話之前乜都冇做過就話啫,屌你而家報星火之仇割乜撚野?

9post 拉

冇人會割

唔講以為燒撚左成棟總行
燒隻獅子都割就唔好扮同路人啦

popo而家就係用佢既條例去order hsbc唔可以比錢
hsbc連票都開左
唔通唔係想比番的錢佢?
一早鬆左張啦
係咪佢要明幫先得?

世界所有銀行都係睇錢做人
咁既情況你期望佢同popo作對?
就算citibank 結果都係一樣
所以hsbc既原罪就係一直比佢個戶口咁做
中資銀行第一時間就唔比佢開戶

結果係有利
睇唔到有理由要去割

Hsbc係美國洗黑錢都無人敢釘佢牌，金管局憑咩

会

專業d啦

何妖個墳被人拆左 咪一樣無事

同類型既野出多幾次就會習慣

最多咪去抹左佢囉 有乜好割

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

話就話不割席
一有手足勇敢d 就屈人係鬼

唔係割唔割問題
係件事同早一日吹既風咁不謀而合
常識話我知好古怪
真手足我覺得係策略上揀錯時間落手
假就

恭喜大家又搵多個敵人了

金管局可以任意釘香港任何銀行牌，
而美國釘牌成間Hsbc可以收皮，美國知釘Hsbc影響全球大先唔釘

點解會覺得係對黃絲嘅考驗?? 完全冇諗過割

揸緊信念 意志堅定

無
不過罰左19億美金啫
所以佢見過鬼都怕黑囉

香港既歷史點樣被中共破壞? 你用香港個名開始出現黎計算香港歷史亦不恰當,如此計來,香港呢個地方係佢個名出黎之前係無歷史?
照你咁講,所有政權既變更都被視為破壞歷史? 咁英國算唔算破壞清香港既歷史?
再者, 所有歷史文化如果無人去學同研究, 即使政府不禁絕,都會消失,反之亦然

Fc 先 la
一唔啱聽就話人哋係五毛.

因為一個殘體字，幾有道理都可以不理
咁藍血式盲撐盲反

我都明白啲人係咁諗,所以先會拆墳,已經無人係當一回事

我又真係未見過香港人打「会」字

係因為用手寫呀

呢度一向潛伏好多5毛
有獨立思考既人自然難被帶風向
但係 捉唔捉鬼真係陽謀黎

捉->重覆2014
冇人再夠膽出黎抗爭 因為驚被當做鬼
就好似今日吹風 助聽器變肉色耳機
仲要爆埋人地咩學校同姓乜 以證清白
搞到人地隨時工都冇埋
最後回歸22年冇用示威 得把口冇威力

唔捉-> 咩野死貓都勇武食晒
網上宣傳始終唔夠電視宣傳
覆蓋率冇咁高
唔係家家戶戶都唔睇tvb
睇得多tvb剪頭剪尾啲片
時間一長都幾容易忽略左資訊
唔係人人都可以keep住
日日follow update
獨立分析晒啲事
搵到點解要咁做

真係兩難
堅持不割蓆又係咪真係咁多人做到

屌，班官唔係有把柄喺支共度一樣使閪跪？

連登同現實真係唔多同喎
正常黃嘅真係無聽過話會割燒hsbc
坐咗幾耐

國泰都無人割！！佢係第一個跪呀！！

算啦
佢地點都會話你係打手
買左股票

中豬行肯定多謝你。
咁樣就一間hsbc

5毛分化

核爆都唔會割但唔會屌手足，批評可以接受但倒不如諗下往後點樣取平衡？嘈嚟冇用
好心啦，黑警呢樣有版你睇
連班狗都做到，我地就下下因爲咁被分化？

咁你咁講 政府都係迫黑警做磨心咋喎

檢乜撚，又黎死物重要過人？

咁做黎為乜呢

點解要割 好小事 hsbc抵撚死

咁如果嗰啲人真係會割勇武手段嘅，射去黑警係好事喎！結果論啦，既然唔割嘅人係真唔割，而黑警又真係有做過呢啲嘢，咁有人話係黑警做又有咩關係？前線應該未至於貪功到咁啩

唔搞都搞咗 其實 冇乜所謂.
此風(搞番一啲真係自己本土嘅巨企)係不可長，
有錯就要知然後改，如果唔係就會變返14年嘅結局。

依家紅色資本圈 圍堵香港得好緊要， 喺商界打滾咗咁上下年資嘅 巴絲 應該感覺得到。

依家基本上係生死存亡之秋。

無人care 果兩隻獅子呀

燒獅子係加多一重歴史意義落去
我地根本係活在世界重大歴史進程下
主角就係我地

搞香港人既血汗錢，唔會有割既理由

咁都算係考驗？？？

Popo輕鬆保護國企

講過好多次批評唔等於割，
唔討論點會有進步，
跟本好多時有割嘅念頭就係開 post 名改「又話核彈都唔割」果條友

又嚟黨鐵前線黃論
匯豐高層黃論

正解
希望真心多啲人明呢個道理
Block 佢戶口嘅係黑警，唔係匯豐。完

身邊唔覺有人割

年頭覺得中銀唔穩陣
轉新工就轉去匯豐出糧
點知兩次我都買錯邊

唔係分化唔係要割 手足做啲咩我都支持
只係想大家諗真啲其實你想搞匯豐或者其他商家既時候應該要做啲乜
諗下裝修既實際意義係邊
裝修幾部櫃員機幾間分行對佢整體運作有影響咩?
對佢黎講係不痕不癢 佢背後咪又係繼續運作繼續賺錢 反而有危險既會係咁多位手足
望下香港仲有幾多人揸住5號仔仲有幾多人有錢係佢度 佢股價有冇受過影響
賺唔賺到錢有冇足夠資金先係佢地最著緊既事

人哋出咗六七個post 澄清，咪撚咁盲啦好冇？

屌！割乜嘢？

事實係可以釘香港業務嘅牌

就係因為有你依d人
罷明對家做既野你又想係手足上推
就算某d真係手足做 你班人澄咩清
成日幫d黑警，搞到佢先夠膽不停派卧底搞事
人地成日陷害我地。你地就幫手陷害自己友
場丈都未打完就比自己人搞到咁

釘左全球金融危機啦 有咩可能會釘

hsbc好似認左係自己篤星火喇喎

燒完咪有歷史意義囉

我又真係未見過有幾多香港人打打下會打個殘體出黎
露左底搵第二隻五毛入黎唱雙簧? 仲要搵隻P牌入黎笑撚死人

前線唔會貪功，但做完返去睇個輿論，一面倒屌柒嘅真係未必有心下次再做

照你個logic

有腦都知係班防暴比鄧小強迫要佢地打人啦...

一到大遊行, 深夜凌晨就有五毛分化帶風向架啦
跟住一到聽朝風向就會唔同晒
D 五毛分化撚就會自動潛水, 等下一個機會又再出黎帶風向

BTW, 連登真係滲透得好勁

仲要搵個p牌黎洗
真係此地無銀到

姐係好似當初塞稅局咁 之後檢討過 做得唔夠好 咪補救/改善囉
最緊要係無必要為呢樣野去割姐

無野好討論。真香港人唔會割。無野好割。而家民意已歸邊，跟本不用再執著有冇人割。

絕對認同

匯豐可以借機企返係香港人果面

優品360 都出左幾個POST 話自己同福建幫唔關事
仲話支持五大訴求, 你係去幫襯未?

唔割

星火個單 - 我俾你講得通，咩內部AML

佢舔共係舔到出面

1. 多年前佢係第一，二間銀行唔再係蘋果日報落廣告...銀行係紙媒的大客...而家得番citi會係蘋果度落廣告

2. 佢之前自己有一個支共PMI...但成日個數值都低過支共官方公佈個個，係支共壓力下，滙豐取消左自己計個個

3. 成9日係黨鐵賣一帶一路同大灣區廣告....港共政府都無佢咁hard sell

4.成日話同香港心連心...但一有headwind, 香港員工就第一批遭映....

滙豐被裝修，並不值得同情

中資本身就係共 奶共唔出奇，但英資唔係共走去奶 仲無恥過中資

無論如何不能搞文物！
如果係狗嫁禍嘅，一定要落地獄！

唔撚割呀屌

割個啲全部當藍屍

下...完全唔係考驗喎，有咩要割？

仿製品黎

citi都有賣一帶一路同大灣區廣告....

利申，買咗唔少5號仔

我老母就喺個種淺黃和理非
岩岩問佢燒咗對文物，會唔會割手足
佢：有咩好割？死物無咪無，我擔心隻獅子不如擔心下被捕嘅後生仔

香港個隻本身就係1935年仿製品黎

檢討都唔俾?
不割蓆唔代表做咩都要盲目支持

認同樓豬
上連登真係要用腦諗下人哋講嘅嘢
唔好人哋講乜都信晒

佢無賣得咁癲

搞還搞，都要分值唔值得搞架

欲加之罪 何患無辭

咁用大陸軒做代言點計

完全無諗過割

雖然我都心痛文物被燒
但文物本來就係時代既見證

誠哥都有講啦，呢場運動
係香港開埠以黎，除三年零八個月外，最大既危機

獅子被燒一燒，留下一d傷痕
令佢除了見證咗日本侵華，亦見證咗反送中運動
獅子能夠同時參與同見證，係佢既幸運
令佢變得更有歷史價值

我係中資銀行實開心到死
反正當初大貓搞 孟晚舟 都唔會有好日子好過
而家就成功用埋香港人對手

都話咗係手寫貪方便囉。。。

我覺得問題
或者ｄｉｓｃｕｓｓｉｏｎ既重點係ｈｓｂｃ係咪應該被針對既對像
我地又唔係林奠
手足當然重要過既死物

唔割 但諗諗點解唔搞中資先

割手足燒死物獅子同林鄭關心閘大大相映成趣

推呢個
但唔割

HSBC 自作自受，星火七千萬，用嚟救手足嘅，咁易俾佢冇代價？我地有幾多方法令佢有報應？文物又點？死物嚟姐，重要得過被捕手足嘅前途？而家又唔係文革咁，突登破壞文物，而係滙豐出賣香港人在先呀。

邊個做都唔割。

岩

咪講左美國佬都唔會釘佢既
不過罰左１９億美金囉
你覺得係小數目？

仿製但不是假,都有多年歷史

做乜要割？
核彈都唔撚割

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

3萬入面搵100個扮網軍
已經可以營造到好似好多人割蓆咁

取消功能組別，爭取普選立法會

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

見證香港2020

我就唔割
不過大前提係不被捕

So what

大家有冇睇V煞同獨立思考？
諗通佢！

個問題一路喺港共同背棄香港人嘅奶共

冇嘢要割！！

手足不是condom!!!

五大訴求 缺一不可

割𥱊！？不了

明白你的意思
利申 剩係上過中史堂
我都有諗過你提出的問題
但最後決定以香港依個名字出現開始計算
係覺得有史書寫低 算係一個紀錄
打個比喻就是發現新大陸 發現者起左個名比新大陸
咁新大陸的本身的歷史就分成 起名前同起名後
當發現者將依件事寫下 就成為一個紀錄

我指破壞的意思係
點解係讀中史唔係香港史
明白中史要讀 但中史中的香港部分好短
而香港文化係受歷史影響
但香港各方面的文化都受中國負影響
如電影 電視

以你講法，咁遊行「對佢整體運作」都冇影響啦。遊行為乜？都係表下態姐，乜都唔做佢咪更加「不痕不癢」。

d人以後見到被燒過既獅子
就會記得2020元旦百萬人遊行

巴打好波。

一直用落

朋友,你呢個諗法唔錯,
以前無香港史係因為港英政府唔重視香港歷史,所以根本無修史既傳統,
依家既著作都係有人不斷翻查官方資料,加上民間資料而成。
另,所有文化都有正負影響,
香港其實唔係只受中國影響,都有其他國家既文化,相信你細想亦會明白
希望你多了解香港歷史,如今香港相關著作繁多
建立好認知,對社會既了解和建設亦有禆益

過左幾個月，仲講呢個話題..

咁都屌好意思話自己黃

「無論如何」？

文物大過天？大過香港前途？大過捍衛法治？而家唔係我地去挑機 wor，係HSBC 違反常規，陷星火不義在先 wor。

燒獅子咋嘛
係可惜嘅 但又點

匯豐係100%抵死

但恒生就唔好搞啦

睇到新聞第一反應係抵死

但今次真是不可以怪匯豐。我黃絲朋友做投資機構，話任何銀行收到一大筆捐款，而筆捐款又証明不到不是來歷不明，也會凍結户口。因為全世界也有洗黑錢。

【流動連儂牆 / 全民文宣】 抗爭日常化，入黎睇下點做？！

一路少錢出入咪冇事
哩半年忽然多咗幾千萬
係任何銀行都會alert
大貓冇一開始冇直接以懷疑aml理由凍結
而只係叫你攞錢走
已經係提哂水

割蓆肯定係鬼，住hsbc個獅子頭燒到發發聲應該好多人暗爽，dllm hsbc嚮香港做過啲咩嘢好事唔係請打手會咁多人擁護呀

係勇武行太前，和理非跟唔上
定係勇武一直係前，退後嘅係和理非？

721 831 101 1111 1112
割你老母 核爆未？

另一個post有人講，有損傷都可以係歷史嘅一部分，記載住一啲事，成為文物嘅當中嘅故事

咁仲要討論？ HSBC 係咪應該被針對既對像？你話用乜方法針對都話姐，你覺得HSBC 唔夠仆街？美心果單話哂都係講野啫，喺聯合國 9 up 其實對香港人係冇乜實際影響，但星火果七千萬係香港人血汗錢，要嚟救命㗎，仲洗 discuss HSBC 係咪應該被針對既對像？ CLS

做乜要考慮割唔割
核爆都唔割

手寫有時會，試過。

轉啦，我都轉緊，起碼一部分先，做乜送錢俾佢？

燒咪燒，隻獅子關我撚事

燒左都唔過分啦，星火單野點計？一定唔可以割，勇武手足respect, 代d傻仔同你哋say sorry

唔岩，我正式問過 hsbc 經理，連佢都話銀行衹可以取消戶口，凍結要有 court order。利申 用左hsbc 幾十年，對金融又有多少常識，唔係無知，佢唔敢呃我。

可憐隻獅子頂曬。
王冬勝快啲呵番隻獅子呀，佢老過你兼老過共産黨

個獅子頭爛咗未？
未爛就繼續啦
一早已經表明咗核彈都唔割

錯，凍結要有 court order，冇就叫警方，律政司法庭攞到先可以凍結，呢個係 hsbc 經理自己同我講，亦都同新聞報導法律界講法一樣。

無割嘅本錢

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

無謂樹敵過多 逐條戰綫打啦

推！

就算個戶口係citi
citi唔見得唔會有唔同決定

想問而家果筆錢凍過水定之後唔夠料可以解凍？

其實呢金管局有固定機制要檢查capital flow，匯豐只係孭鑊個個....

獅子>7000萬

唔係話表態有問題 但係表態既同時大家又有冇去做其他野呢？
去到今時今日態我地表左半年有多啦 係咪嗌下口號啲訴求就自己識實現

照你論點，即係預左所有企業一定奶共，冇做，未做仆街野都當佢一樣會做，咁仲洗乜分黃店藍店呀？又可以話全世界所有警察都係濫暴，性侵。每個政權都一樣會違反人權㗎啦，咁抗爭嚟做乜？做番港豬算啦屌你。

我覺得搞乜都好，呢對獅子對香港意義係好重大
亦係好珍貴既文物
就算係攻打敵國都會珍惜敵國既文物，更何況自己家園

乜嘢叫做不割蓆？各有各做，你覺得做第二樣有用咪去做攞，洗乜你去檢討埋「大家」有冇去做其他野？你係大台？

乜柒睇吾上眼就燒啦，well done ！燒熟啲😂👍🏻🤣😆

開返個citibank priority先

我今日已經開始諗轉銀行了
好似得番citi 同渣打
恆生都係hsbc不了

唔識，我估要打官司，告hsbc，告政府，定司法覆核都唔知，但相信中共會傾盡全力，決一死戰，就算羸都一定困難從從，仲要搞惦個刑事案先，有排。

割乜撚野呀，一件死獅子姐，核爆都唔割呀

五大訴求，缺一不可

仲要係無生命力既死獅子

吓...我睇唔到WO！
我只係睇到佢配合POPO攪星火！

借位一用，大家入來討論下

[外國戰線] 英文口號加強版！！！

HSBC 裁員第一個炒咩人先? 香港人

咁咪係。星火呢單成個月啦，報導左咁多，居然有咁多人出嚟同滙豐洗白，真好撚鬼。本來我行左成日咁攰一早想訓，居然有咁多鬼野，好難唔令人起陰謀論。

唔通學你咁預左間間銀行都會為左星火個戶口冒釘牌同違法風險唔聽jfiu講咩柒頭

黃店都會乖乖攞食環消防牌啦，唔通有檔牛肉係手足開既，間鋪頭知道咗批牛有瘋牛症，都要冒食死人風險照用？如果唔係就係奶共出賣香港人？

不割, 但可以做好D. 認為要有制度點裝修. [階級/方法] 之前都有講過

借個位 ----- 1月1日大遊行賽後討論

好多港豬日日on on 9 9 去買面

出自同一版本。

不割蓆唔係大晒，就係無大台唔係一言堂先要檢討，各有各做唔代表任意妄為， 尖沙咀鐘樓噴大字就係例子，大部份人唔認同，有共識往後講好唔搞歷史文物！如果行動無思考過，變咗純發洩， 咁同黑警㩒底示威者行私刑有乜分別？

我追完po 屌完真好覺。

渣打都出賣香港人

係呀真係好撚鬼呀，講咗好多次匯豐拖咗成個月比通知星火，仆街黑警同金管局要匯豐做嘢，再打橫行接住張本票，擺明係set個局製造更多社會分歧，再講 燒獅子爆玻璃對 匯豐營運成本有乜嘢損害？再再講， 早唔噴紅油遲唔燒 點解要今日 未行完去搞？ 嫌108萬太多人？ 之前AA膠封中銀ATM仲本小利大得多，點解要爆塊無關痛癢嘅玻璃?? 搞果2隻歷史價值遠高實際價值嘅獅子??

鳩反左半年都仲肯用腦？

唔割就緊架啦

早抖啦兒登仔

中資就正有咁多敵人可以做我擋箭牌

樓上又有個講話要咩court order 無就問警方，再拉
搵法庭....咁其實件事係點，有無人可以由頭講....我做左一排穴居人...接收資訊有限

其實身邊冇人割 懷疑好多五毛帶風向

果D好明顯係對家放出來，想和勇割，想搞散我地。
有智慧嘅人唔會咁輕易動搖到 !

咪on9紅燒獅子頭點會割

果兩隻仲要係replica

之前已經證明咗警察係會拉同會打假扮示威者既警察,即係假扮示威者既警察係扮得好真實,所以撚知係咪黑警自己搵人攻擊hsbc

考咩驗
燒到變灰都唔撚會割
對獅子又唔係我嘅

人必自侮然後一侮之
自毀長城
得罪人俾人燒
死不足惜
如果對石獅係值錢文物
燒咗佢就等於幫佢蒸發財產

咁長，太夜啦，冇人答就自己google 蘋果，立場新聞，揾唔到第日再問啦。

面對現實啦
匯豐自毀長城
成間執柒咗佢都唔可惜

同間商業公司講心
傻咗咩

出咪撚po啊，我個老死做HSBC都好支持啊。
核彈炸死全家都唔割啊， 戇撚鳩！

拉 唔需要推

冇資格割

所以呢？立場讀者不嬲左膠架啦
連何式凝呢個戰犯都係專欄作者呀
你識唔識架

如果人地嘅comment 可以影響到你嘅stand
咁你所謂嘅不割又有幾堅定呀？

我都唔想睇到文物受損
唯有怪匯豐奶共啦屌
我尊重前線決定
去到今時今日手足做乜都尊重唔割呀屌你老母

個p牌仔樓主on撚鳩
出個咁嘅post吹風仲話自唔係吹風想人割
屌佢老母

燒得好！！！！

匯豐執咗就會中銀獨大，中銀會即刻取代匯豐既香港位置，到時全城用中銀
香港人買既股票、按樓、出糧、mpf都係匯豐
就算大家支持citibank佢都冇可能一時三刻做到香港匯豐咁既位

集中火力hsbc
中銀表示好開心

提醒下就屌人老母又話人地分化割席....

依家變成你昔日最痛狠嘅生物...

死物之嗎，割咩呢

不完美 可接受 可改善
諗唔到原因割

調轉頭諗
亦都唔係和理非諗法做主導, 去lead師傅行動
有意見大家咪慢慢adjust
一齊行咗半年無理由咁小事先嚟割

黎緊大熱食物

係要檢討 因為燒得唔夠勁

一早轉哂Citi ，快D 割

唔係話向防暴叫自己人然後放行？
我諗哩個係捉鬼主因？

立場係人都投到稿喎。仲有我話我留意到啲人有批評燒獅子嘅事，我撚有話過我俾人動搖立場啊，你識唔識睇字定你理解力真係低撚到on9仔都不如啊

咁都叫吹風？你老味成個post得你條on9仔jer住我吹風，唔識睇字就返去你老母度瞓覺啦，最後四個字留俾瞓喺和合石嘅伯母啦on9仔

本身都唔應該割
而家更加冇理由講割

其實班和理非有咩資格割？
人又冇份救 而家衝岀黎救死物
指手劃腳，廢到咁，唔割你都偷笑啦

可能唔記得左咩叫兄為爬山各有各做？

成個post得個癲狗自己對號入座，郁啲就屌人老母，字又唔識睇，一睇就知弱智冷氣撚

首先呢隻係仿製品
就算係真品，本身佢被燒加上背後原因都係一個香港歴史記載
一件文物有歴史意義係因為佢背後承載住嘅歴史
同埋第一代真品都有彈痕鋸痕存在
仿製品係有仿製埋呢啲痕跡落去，就係因為呢啲不完美嘅痕跡有佢嘅歴史意義
最後，乜撚野都唔割

不割
不代表盲撐、縱容、無反省
幸好今次只是小事
獅子留下多一道歷史傷痕還是撐得住的

今時唔同往日，呢D大公司換左話事人就出事
HSBC比政府搞鳩？新CEO入中聯辦之前星火Acc一直都冇事
國泰鼓勵員工互相篤灰連篤灰委員會都搞埋，高層仲係國泰城出面揸車特登撞手足

唔會割啦，on9五毛先割

唔割，亦希望勇武不割和理非

有乜好割
死物

班弱智聽五毛講幫手轉火頭去外資嘅事你唔會明架啦
中資都未折掂，成班日日有人吹要搞大貓
明明單野好多人講過在公在私都唔會攬到星火，但就日日有樓豬呢種P牌叫人努力搞大貓

慘在有成堆弱智信，真係清醒個班遲早會離棄場運動

之前係日本嘅彈痕，見做可以見證日本侵華
而家係示威者嘅魔法痕
你話係黑警整上去都叫可以證明警暴 ，而家可以見證咩？
不割唔代表唔俾人俾意見，唔洗檢討

話HSBC 奶共所以燒佢不過最紅嘅居然無事
無人答到點解星火個幾月都去唔到金黃嘅citi開户口

講起又係

絕對贊同

仿製品唔代表假,都已經係香港有好耐歷史
再者,個鎗痕係日軍侵略造成就話無得講姐,但依家唔係有呢種不可控制既情況,燒左又唔知為乜,意義何在?
或者意義在香港人鐘意鬼打鬼

無人話你係鬼係分化狗
你理解能力係咪太低?
我無quote你就係因為我唔係話緊你

請問依家係咪示威者同文物要二選一既情況?否則何來救左人先既情況? 成件事都不合邏輯,指摘依家啲人只識救死物呢個理據完全不能成立

再者,破壞文化係抗爭上有咩意義或者可以推進啲咩?只係會令人覺得示威者做野無底線,無原則可以堅守,所有野都可以隨時處理同拋棄,即使獨立成立政權,邊個想追隨一個生命財產都無法保障既政權?五大訴求都係為左保護香港人,生命財產都應該得到保障,呢個唔係當初抗爭既宗旨之一?

冇眼睇，負評佢地既行為就俾人鬧割/分化，曬撚氣

你搞鳩匯豐都算 你話恒生母公司係匯豐就搞鳩埋
咁你做乜唔因為美心唔搞鳩晒怡和系所有鋪頭？

而家郁吓就裝修 香港啲大企業有邊間無關係
你亂鳩咁搞 盞人地覺得我地係連衛兵

而家仲有邊間銀行唔係中資

真心問

所以唔明啲人懶高深話 燒左個獅子 會更有意義
以後啲人睇番只會覺得班示威者無理

一言堂 痴撚線
俾意見就俾人屌分化 又問對唔對得住班被消失嘅手足
同佢地解釋HSBC 點解咁做 又俾人屌
再係咁落去就玩撚完

成班唔用腦，唔識轉彎，得條直線思維隔住個mon都明顯到爆

做乜都用腦先咁難，盲跟易啲

你咁樣的話
建議所有錢放床下底 唔會用信用咭 或者只開離岸戶口

所有銀行都奶共 佢地係最現實 點會同錢作對
而且hsbc講真已經鬆晒張 最後popo落order 可以唔聽話？

等於唔搭黨鐵
但兩間巴士公司分別係新鴻基同新地
都係奶共喎
一齊踩單車算數

要抗爭無錯
但好多時係要揀個lesser evil，因為你根本無選擇
而且要針對主要敵人

新鴻基同新世界＊

真心hsbc最錯係當日比佢個戶口任用

本票開左一個月 星火搵唔到第二個account入數
咁又係hsbc既錯?
定係全港銀行唔比佢開戶口 全港銀行都有錯?

佢地覺得hsbc唔幫手就有問題
咁一開始用第三者account收與業務不乎既款項 已經足夠佢做野
但都等到而家先出手
hsbc已經幫到盡

又叫hsbc唔應該聽popo話 驚佢真係訂牌
係呀 佢比美國罰19億美金個時 邊個幫佢跑番條數?
我地就算被鳩拉可以踢保
hsbc受得起?

所以全港銀行都要比人裝修
你咁好心機寫咁多都無用
佢哋淨係識得笑毅進仔唔讀書 但又唔望吓自己

到最後唔係話你打手成手匯控驚跌(10年嚟都無好過唔知驚乜)，就話你支持捉鬼分化撚

仲驚佢跌咩 長keep已經輸左 坐艇坐到落海溝
好似講兩句hsbc係跟規矩做野就成手五號仔

唔應該同毅進仔同一水平
可以睇多少少財金知識先

其實重點唔係隻獅子
係針對hsbc係咪正確既方向

你搞左 好多人其實都唔割架啦
問題係要諗番hsbc係咪值得成為重點針對對像

你個經理應該唔識咩叫no consent letter

利申，高級過經理

咁我係知咁多，而我問佢果陣佢係好想留我呢個客，而家我仲未完全離開，如果滙豐係無辜佢大把機會再解釋，但佢冇。直至佢再有合理解釋之前，我都係入硬佢數，其他講多無謂。

仲有，你估剩係我一個客為咁而走？咪咁on9 ，滙豐一定有model answer 俾D客，但可能個 answer 有多少少知識好易睇穿。我唔記得佢第一個答案係乜啦，總之我問多幾野就咁，信唔信自便啦。

另外，我亦都無需自爆我見果個係乜「經理」。

HSBC 係抵鳩死

唔同國泰難接觸，係要俾教訓班奶共高層

我明你講乜，亦都明佢講乜，但實際操作上真係唔係咁

匯豐喺呢單嘢上，我個人認同係無辜嘅。罪在黒警上

你係 hsbc staff? 知佢喺呢件事「實際操作」係點？

仲有，GYI 我去見之前已send link 話要討論呢件事，佢有一日時間預備答案。

Fyi

我意思係點整隻獅子我都唔會覺得有咩可惜因為只係死物一舊

燒咪燒 wfc

中銀表示 正

民族既身份認同,一切既傳統文化,都係靠你所講既死物黎傳遞同建立, 如文物,思想, 因人死如煙滅,留低既只有呢啲野, 佢既存在唔係必然, 即使你再建立亦非原貌, 點解巴黎聖母院大火,巴西博物館大火會咁令人痛心呢? 唔通個啲人都係好無謂, 只有抗爭者既係最優越, 看透世事? 唔好話人自私啦,自己都係自私既一群。

再者, 好多財產都係死物,係咪可以任意破壞? 咁同塔利班有咩分別? 人地都好有理想架,人地係宗教理想, 但人民既生命財產無法得到保障既時候,仲有邊個想支持你

一個民族唔重視歷史文化, 亦都唔會識尊重其他文化,更何況尊重人,咁樣亦唔會獲得人地既尊重

星火d錢邊到黎？國際文宣d錢邊到黎？612 d錢邊到黎？

好多人根本只要唔岩自己口未就唔入耳，不斷揾借口去屌意見

割你老母
我很喜歡食掦州名菜 - 紅燒獅子頭

問點解搞匯豐 一尾淨係講凍結星火戶口就係充足既理由 希望各位手足睇野可以宏觀d 睇下銀行點交代 又諗下銀行角度做既野有冇錯 唔係逆你意就要裝修既

唔係割 但呢次好明顯分到黑白啦下話 呢次要檢討